[進攻型文宣] 火車難題

假設你見到一架煞車壞左既火車, 即將撞上前方軌道上正在仗義執法既正義警察
而旁邊既備用軌道上有一班反修例廢青
你手邊有一個拉桿, 只要拉桿火車就會駛入備用軌道
你會拉下嗎?

整做長輩圖share比藍絲
大家點睇?

邊條係備用軌道??

藍絲係唔會有思考道德嫁

張圖未改, 呢張係classic圖黎
技術力低, 唔識搞

就係要佢唔考慮道德

咁你想得到個結論係乜?

藍絲有個特點
無文化高談闊論
eg: 坐地鐵單單打打
所以, 要好好利用呢點
諗下廢老們討論會高談闊論大大聲係地鐵係公眾埸所講咩?

岩架啦車死晒班廢青~~

矛仁里

佢地平時都係咁講嫁啦,見警察打人就會話打死晒佢地就O岩喇,SO WHAT?

有咩好諗 咪殺廢青
做乜鳩？？？

唔係要佢地諗
要無腦既人諗野係最根本既錯誤
要既係制造有利我方既分化

做乜鳩